# simply audio player

一个简单的音乐播放器
* 简单的界面：上面播放列表，下面控制面板。点击标题栏修改播放列表名称。
* 播放模式：顺序播放、顺序循环播放、循环1首、乱序循环播放
* 播放列表：新建、改名、选择，支持最近10个播放列表的快捷打开

todo
* playlist音轨文件路径：相对路径
* 调整playlist音轨次序

已测试系统和机型：
* 华为 honor 30S, andriod 10

常见问题：
* 锁屏后会停止播放

    在andriod的设置 - 应用启动管理，设置app为手动管理-允许后台活动 

